黎緊遊行cosplay瓦爾蓋達恐怖分子點睇？

班狗可以又鬼打鬼

你好撚煩

全民口罩都搞唔起

月野兔兔其實好慘

勇武應該割和理非蓆

以後唔會再出嚟

Yes sir!

推

屌你老母你隻分化狗食撚屎啦屌你老母
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問做乜諗嘢呀你(會員#301797)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

屌你老母你隻分化狗含撚死啦屌你老母
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問做乜諗嘢呀你(會員#301797)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?